「突發」朋友向華強放左 MAX 黑 64 ！

屌米max 3
今晚大喜屋放題佢請

悶唔悶啲

向華強

早幾年冇咁揚仲有得走大粉 而家俾人搞串晒個party冇了

好撚好笑

Max都無粉色

樓主到底係咩人
向華強朋友

正當人家黎

仲要放Type-64